2020「和你捐」活動

小弟第一次發起活動 有咩錯漏 歡迎提點

新年就到 你有得開開心心咁過新年 但好多手足冇呢個機會 成日有人話遊行無用 和你shop無用 好 咁捐錢 一定有用啦？

以前新年有習慣會捐少少利是錢出去 但今次見到啲偽善組織 大家心照 將啲錢放落抗爭到仲值

點解係捐十分一唔係捐全部？
你捐曬緊係好 但人總係自私嘅 唔通真係個個都會捐曬全部咩 始終set門檻低啲 可以吸引多啲人做 200萬人每人捐100蚊都講緊2億

啊叔我無得收利是咁點？
咁可以派利是 就當派利是俾手足 好過派俾樓下個藍絲看更喇掛？

我有幫手懲罰黃店喎，咪間接捐咗錢囉。
多謝你幫襯黃店 但始終你俾$100食野 唔係$100落曬手足身上 幫襯黃店之餘 再捐埋錢 大家fatfat

應該點捐？
我喺張文宣到整合咗少少 我係參考 @dreamourhk 大家可以跟住佢嘅資訊總目錄excel嚟捐

祝大家新年快樂 光復鼠年 多多捐錢

推

今年將藍屍比嘅利是捐出嚟

sor 上面幅圖有白邊

冇人

不嬲幫襯晒蕭生

食材 食飯 睇書 一條龍

支持

推到人日

捐

push

聽日英文口號一覽：

Liberate Hong Kong,
Revolution Now!

Five Demands,
Not One Less!

Fight For Freedom,
Stand With Hong Kong!

Boycott China,
Fight Together!

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人肯罷工
細路唔使衝

捐ahead